csl續約plan求意見

是咁的，十二月完約依排開始有sales打電話黎傾，佢俾左兩個plan 我
第一個，4g無限上網plan全包26x送小米廢機
第二個，4g 8g數據plan全包22x送小米廢機

咁樣叫唔叫抵用？

唔好甘快覆 最尾個個月會多的優惠去留你